有冇法律大神幫手解答疑問

是咁的，如果美容師底薪得8000蚊，佣金加埋都有5萬，如果腦細之前申請保就業計劃，拎咗5萬呢個指定月份去申請保就業，而上個月就大部分時間停業，美容院之前7月15號停工，但7月15號之前佣金有6000。請問其實公司係咪需要支付最少9000蚊保就業再加佣金6000給予該美容師？Thx

保就業冇錯係要用嚟出糧, 但係從來冇規定過要出俾邊位都出幾多

但佢申請咗就係拎咗3個月9000蚊 而佢出唔足俾員工 係咪要還俾政府？